{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113120",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 장유(율하) zam 101 hotel"
    },
    "text": "2021年3月に金海長幼栗下新都市に新築されたzam101ホテルが2号店をオープンしました。 ホテルは既存の施設とサービスをアップグレードし、お客様にさらに感動を与えます。 計53室の客室を保有し、様々な言語の案内が可能です。 高級コーヒーと無料のセルフ朝食サービスを提供し、洗濯、ビジネス業務支援、ミーティングルーム利用などの付帯施設を提供しています。 ルーフトップは屋外パーティーやフォトゾーンとして活用され、特別な時間を過ごすことができます。 ホテルは禁煙ポリシーであり、最大人数を超えると入室制限がある場合があります。 周辺には様々な観光地があり、便利な旅行が可能です。 清潔度と親切なサービスで満足度が高く、騒音と防音の改善が求められる意見もあります。 ホテルは清潔さと親切なホストが特徴であり、レイト入室の場合、追加費用が不便になる場合があります。 スタイラー配置、65インチUHDスマートTV、ネットフリックス無料視聴、ビジネス施設、無料朝食サービス、ランドリーサービス、高級アメリカーノ提供など最新トレンドと訪問客の利便性を考慮した空間です。 ウォッシュレットの設置、5つ星ホテルの寝具やアメニティの使用も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名称はzam101ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルは2021年3月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルは何号店をオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルは2号店をオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルには何室の客室がありますか？",
            "answer": "ホテルには53室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような付帯施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルは洗濯、ビジネス業務支援、ミーティングルーム利用などの付帯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのルーフトップはどのように活用されますか？",
            "answer": "ホテルのルーフトップは屋外パーティーやフォトゾーンとして活用されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの清潔度とサービスには満足していますか？",
            "answer": "はい、ホテルの清潔度とサービスには満足しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルの特徴は清潔さと親切なホストです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 293
    }
}